(丐幫大會) 中國上海進博會被爆硬撐場面 交易量灌水多

正在上海舉行的中國國際進口博覽會（進博會），號稱是中國近期對外的一場最重要外交貿易展示會，由中國國家主席習近平主持開幕，不過，受邀的西方國家領袖及重要企業，大多缺席，而G20唯一出席的俄羅斯總理梅德韋傑夫不僅遲到，還睡眼惺忪，出席最大陣仗的竟是中國官媒團，高達到2000人大團，現場傳出的交易量，更被爆多是「灌水」。

《博聞社》報導，姍姍來遲的俄羅斯總理梅德韋傑夫，一直到北京時間5日凌晨近5點左右才抵達，不僅錯過習近平前一天的高規格晚宴，只是在5日上午參加開幕式及隨後參觀，而他出席時，被形容「滿帶疲倦和睡意」，似乎出席的「勉強」。

報導指出，這場進博會，招展工作相當的困難，不僅受邀的大經濟國領袖及重要企業出席零落，即使到場之後，卻又以種種藉口缺席相關活動，最後只能自家人上場撐場面，最多的是中共官媒體，其中央視就派出近2000人的超級大團，設了8個室內外演播室，規直逼北京APEC和杭州G20，甚至遠超奧運會和世界杯。

報導指出，中國正臨貿易戰、一帶一路拓展及「脫貧攻堅」的「內憂外患及大敵當前」，這場進博會成為指標性一場大會，由習近平親自拍板，若是達不到預期成果，承辦人只能「掉腦袋」，以致各項造假動作一再出現。

截至目前，中國各媒體卻實報導了進博會「成果豐碩」，且是大篇幅報導成果，但被《博聞社》發文吐槽，很多是灌水、造假，不過，博聞社的報導並沒有進一步解析那一些部分是造假、灌水。

ThisIs支那.jpg！！！！

作數邊個夠支那人黎

搵新疆扮鬼佬？

搵新疆人扮鬼佬？

邊度仲有新彊人？捉晒去勞改啦

睇來天津，上海都唔去得

搵勞改營果班黎

人有多大膽，地有多大產